水炮車、緊急法、限聚令 泰國媒體：如置身香港

泰國連續三日出現大規模示威，今晚當地局勢隨政府實行緊急法後，成為當地最近半年示威浪潮以來最緊張一晚。數百上千名市民不理會日前生效的緊急法，繼續堅持留守街頭，令警方出動水炮車清場，並射出加入藍色染料的水炮。示威者之後已宣布示威結束。

是次示威由星期三開始，大量市民原定到達總理府外紮營集會，其間王室的車隊故意駛進示威者集會現場，引起大量示威者對車隊大喝倒彩抗議，2名男子更被指阻礙王室車隊，意圖對王后使用暴力因而被捕，最高刑罰可被判處死刑。

示威者之後轉移至市中心集會，泰國政府星期四頒下禁制令，禁止5人以上的集會、禁止民眾進入政府劃定的區域等，但無阻上萬名示威者留守於Ratchaprasong十字路口，並繼續提出要求總理巴育下台，修改皇室憲法等訴求。

另一方面，泰王Maha Vajiralongkorn透過電視發表演說，但未有提及接近三個月的反政府示威，只表示「國家需要人民愛國愛王室」，而總理巴育已表明不會辭職，又指昨日生效的緊急法可能長達30日，更警告會對違法人士採取行動。

總理巴育：唔會辭職！迎難而上，對示威者嚴正執法

全世界有同樣感覺就好啦

泰國巴打唔錫身過香港好多,佢地成功都未到香港

咪癲 街頭抗爭可以對抗軍隊只可以發生係民主國家 有輿論壓力
係軍政府底下 軍隊係無底線 你點會夠軍人打
而家佢地都係埋下緊發芽既種子 同埋泰國地大咁多過香港 可以建立反抗軍既機會大好多
香港又無地又無手段成立反抗軍 係用唔到武力反抗

鄉下地方大把軍火
他信除時可以推翻皇室

泰國軍政府情況惡過香港好多啦,香港你唔會見到坦克車係市內行,泰國成日見

根本軍政府已經埋下左種子好耐 好快又重演十幾年前咁

但係泰國人易有槍好多啵
香港用狗車代替坦克車巡邏姐 啲狗用橡膠彈一樣咁大殺傷力

「總之香港人唔好用武力」，完

天下極權一樣閪

泰國x衫個排軍隊開槍爆頭都有
泰國軍政府惡過黑警好多
同埋真係死咗都冇人理

泰國人

記住和平 理性 非暴力

堅守議會戰線

#曲

最弊連皇室都學埋港共啲嘢

想去

敵人都唔同級數

係泰國比人拉左,你唔洗諗住出黎

連之前話賣毒果個仲坐緊,香港政府乜都冇做過

柒頭

嗰個係菲律賓

香港人永遠多藉口

泰國國會皇宮都係泰國境內，掌權者及家人都係泰國。

香港既真正掌權者係北京，千幾公里以外，而且佢地係香港冇生活過冇感情，只係當香港係工具。

香港係用一個城市人口對付全世界最多人口既鬼國政權加人民

人地係一個國家人口對付一個國家政權

泰南三省而家都仲有游擊隊

自膠,記錯

不過立場冇變, 你係泰國比人拉左洗定屎忽坐一世都得,7婆唔會救你
更唔洗旨意議會班馬嬲

溫馨提示 神奇地瓜係五毛

On9 香港97年就回歸左,講事實都嬲 玻璃心連登仔
冇講過香港係中國就唔支持反共

唔好漏咗食黃店先得㗎

泰國朋友對話，當地人有既係信念，而好多知名人士都會出聲。

香港人只要有份工比佢返 ，每年可以去旅行，可以供樓就乜都得

兩百萬錫身同唔錫身個分別已經好大

香港人唔係唔好用，係冇能力用

邊度唔錫身好多，火魔都冇

如果佢哋喺香港一早俾你哋屌咗啦

泰國7000萬人口得幾十萬人去抗爭

全部去晒返工！罷工又唔敢、淨係識和理非舉手指唱歌！

我悲觀咁睇
香港政府同警狗既處理手法成為做全世界參考
就算市民點激進點做
只要繼續強勢打壓
唔需要回應訴求
一樣可以平息到示威同反抗
唔似以前政府一方會讓少少步 釋出善意

明明自己做得唔好啦就話迎難而上
呢啲人最可怕，大佬你身為總統做錯一樣影響幾大，好心無能力就落台為人為自
香港已經有一個極，無能力就話自己乜乜

泰國示威者： we learnt from Hong Kong.
泰國政府： So did we.

泰皇真仆街黎

牙朗

你覺得泰國會唔會都有兩百萬唔錫身？

國家需要人民愛國愛王室

同咩愛國係義務有咩分別

屌，泰國黑警個fb 都借啲意post 香港黑警啲閪相，洗白水炮車鳩噴人

泰國人外判抗爭
食人血饅頭
泰國人唔值得有民主
泰豬

唔錫身 就成功 你都幾撚天真

牙朗唔係泰國咩

多謝提示 ! 又 block 一隻

標題黨

泰王等於習近平

秦國可以做到嘅野比香港多好多
至少有大把地方比你be water先

同埋班狗都冇香港嗰班咁痴線
夾埋成個政權用盡公權力不惜一切咁去咬每一個出過嚟出過聲嘅人

泰皇=秦皇

比你打爆成個香港政府之後就到十四億啦喎
盲目信奉勇武係咪要反攻到北京先有完嘅一日

前半啱
後半首先要贏到內戰

願聞其詳

腥港有街坊軍震懾港毒廢青

咁你講晒啦，唔錫身又話軍佬，錫身又話狗，咁你出黎做咩

聞條撚咩
九成九人得把口抗爭
唔好話打到北京
tg嚟到唔雞飛狗走已經係奇蹟啦

泰國會參考香港政府咁做
証明所謂制裁根本冇威嚇性
希望示威者加油
求人不如求己

估唔到一年之後到泰國

咁你會點做?
係咪會去索啲過期tg
你知呢隻唔係2014嗰隻tg啊可?

又話攬炒
佢出兵咪啱晒囉
加速到極致

我想問一爆發戰爭我哋食咩
定係你覺得社會唔會畀戰爭影響到
我哋可以返工返學

用泰國抗爭者對比港豬就唔好出嚟獻醜啦
調返轉我用香港抗爭者對比泰豬屌泰國人又得唔得？定係泰國已經全民抗爭，無曬泰豬啦？

得喇
危險吖嘛
咁而家個個咪返晒屋企囉
上兩次仲出嚟嗰班係on9仔
好未？

咁問心
獨唔獨係一回事

香港管治權的確係喺中共國手上

God Bless Thailand

阿拉伯之春？？

爆發戰爭仲係到諗番工番學

老老實實今次絕對會令泰國人同香港人拉近左，因為面對過相同嘅不公義同武力，今日香港人有幾撐泰國，他日佢地都會點撐返我地
5毛會問，香港人仲諗住有得出黎？食黃店啦
我會話香港人要保持希望同信念，咁先有機會再出黎反抗，衰啲咁講依家香港咪又係得網絡戰線幫人retweet下講聲加油都係幾秒嘅事

遲下連登仔就會笑9泰國勇武派送頭

藍色水炮都學埋

on9仔，BNO有英國領事保護架

極權既手段係得呢幾招

班狗放tg就係要d人走
你咁講都ok既
但係佢又無失敗過

當極權為左鎮壓反對聲音，只會不斷加大力無度！
噚日泰國就好似612翻版咁

餅餅

唔係無能力用
係香港人相信前線無能力擁有
例牌講返句 有槍就係比人屈

垃圾國家

retweet
做得最多嗰班咪又係出最多力企最前嗰班
仲要已經唔係個個有做
平時有做開嘅都知有幾少人
有啲只係識入嚟打個“推”字就上一頁
連link都無撳入去

有又點 實質幫唔到啲咩
一係建個民主國

橡膠彈同咩一樣咁大殺傷力

個雞蟲國王仲叫人要愛佢
笑撚死人咩

總理巴育 林鄭2.0

輸入香港手足啦

因為大家都係身處係一個極權國家

輸打嬴要不嬲連登仔特色

其實我都唔明點解咁少人用，重點係某啲重要post真係可以推到好多人like，但日常正常出post就無人

幫手

最撚仆街唔係要人愛國，係將愛國同愛極權統治者拉埋嚟講，同支共要人愛國愛黨一鳩樣

10.16泰國反政府示威 水炮車出動鎮壓示威者合集 StandwithThailand

On9 自己睇新聞 成條街著哂火

有火又點，又唔係全民勇武，成班冷氣軍師

如果有十份一泰國人（700萬）勇武，啲軍隊邊夠打

成班舉手指、唱歌當抗爭

真係口號革命

有啲巴打硬係搞唔清
泰國係境內政權 我地面對既係香港境外政權
依家有國安法 俾人捉左 唔係押去新屋嶺
分分鐘直接押上大陸
你勇武十倍都無得搞
盲目覺得全民勇武係出路
但係從來都唔肯面對實際問題
一味話人唔夠勇
你唔解答堆問題 唔會有全民勇武既一日

諗多咗
解答到都唔會有
係時候睇清楚現實

唔知泰國多唔多藍絲，香港就好多，唔夠團結對抗極權，仲會落井下石。

泰國學足港共的話
浮屍，被跳樓，被自殺就會出現

所以唔敢勇武除咗身體上嘅傷害，都怕白色恐怖
啲狗而家只會喺捉示威者哩方面落力追查睇cctv, 到你打甩官司又有律正屍上訴加刑外國啲示威好少有大圍捕

香港變咗第三世界咁

極權嘅結果

連登好多呢啲
屌我哋膠化
黃圈又屌
寫信又屌
cls

香港政府輸出極權打壓人民手法

香港模式唔會贏，唔好抄香港，今日開始要有進化思想，不要走别人的路

最後國安法
文革
玩完？

昨日香港 今日泰國

2萬？
咪玩啦計埋cosplayer都無啦

「國家需要人民愛國愛王室」屌佢老母成句粗口咁

一講到叫你去勇武就話冇可能
反而David睇報紙推倒政權就有可能

香港翻版 世界同樣黑暗

Water cannon was later used, with some protesters saying the jets of water contained a chemical that made their eyes sting - a claim that has not been independently verified.

"I have to fight for my future," one 22-year-old protester was quoted as saying by Reuters.

Most of protesters later dispersed. A few tried resisting, and were arrested.

Protest organiser then asked the crowds to go home and prepare for another mass rally on Saturday.

其實全世界所有人一樣都會驚死 大家都係普通人 無受過訓練 對住水炮車/催淚彈/警棍大家都會驚 香港人已經算係咁

點亂都好，唱首：海闊天空

天真小朋友嚟 眼前就只係得狗 但係又唔記得咗最後大佬係中共

好似都睇過其他post有巴打會去泰國燒槍

泰國七千萬人口
得「數以千計」嘅人示威
按照連登五毛理論
是唔是有6999萬個freerider?

事實係唔夠勇
比足時間比班狗去練習同圍捕
抗爭初期真心班狗唔識handle
跟住武警落嚟扮狗
再跟住開始國安法
香港人錯失哂最好時機
必須要承認

泰拳發源地你估講笑

啱呀
因為永遠都唔會夠打
所以大家可以安心做順民

泰國市民學香港市民
泰國政府學香港政府

留名睇你無槍、boss係支共、點打老解

你地係唔係忘記咗個人叫桂民海？
佢瑞典藉，最後見光地點係泰國

愛國愛皇室同愛黨愛國一撚樣

錫唔錫身同成唔成功有乜關係
大把勇武都唔錫啦
對家係點先最關鍵
依家泰國對家嗰班係軍人同皇室政府咪又係一樣好難

一早block左好耐

咪係
一人一把刀衝去北京贏咗

所以證明偽勇武都係五毛
仲咁多正皮笑撚死

所以怨念更大，個膽都大啲

不過大把香港人錫身吖嘛

嗰班傻閪唔會敢覆

林鄭：香港軍政府隨時準備支援泰皇及一切適切恊助。

獨裁國家都好喜歡同人講嚴正執法

好撚痴線

啱，612直接衝上北京斬首習維尼就贏，拖太耐，夠勇嘅怕咩

你覺得會有二百萬人都唔錫身，都唔知話你勇定天真好

串鳩食黃店個啲可唔可以收皮？
當初唔少人出來街頭抗爭、堵路、裝修
其中一個示威效果就係想打擊經濟、攬炒
來達到政治訴求
請問食黃店同呢個目的有冇衝突？
宜家食黃店係咪會搞到大家唔再抗爭？

其實睇返香港真係好痴線
當一個國家示威嘅時候
都會借鑑同學習返我地

係唔係又嚟有班人食黃店=打boss嘅世界大戰

小二花生

有禁多國家唔學，學最on9既香港示威，希望泰豬有錢移民

好似未學1212向後退

你咪繼續咁撚樣囉
香港人輸就係輸你呢種唔識反醒嘅傻閪

香港同泰國Situation 都似既
係由下而上 對一個政黨既改革
香港有港豬 泰國依然都會有泰豬，
文化上都有差別，無得拎黎比邊個優勝D
但香港好多新式抗爭手法真係輸出左世界既
白俄版老豆搵仔、防水袋滅TG、國際戰線等等
都係由香港上年開始做起先

泰國呢單野可以預見到全球抗暴既浪潮已經發左出去
由學生做主導更加有機會成為之後每一場抗暴之戰既主要骨幹

佢只係唔會即時致死 但一俾佢射中都會有永久創傷 射頭射眼都係會死人
射手射腳就斷手斷腳

最終任務：滅共

Anyway 有人話香港打既大Boss 係中共，打唔過，做既野都係on9
貼張圖回應呢D :

泰國藍絲:班學生肯定收佐美國佬錢

大嶼山,西貢都可以建立革命根據地,問題係冇軍火係成唔到事.

幾時到新加坡都爆發民權運動？！好想見到新加坡收皮.

唔會,佢地不知幾開心,政府一人一隻APPLE WATCH送比佢地

又冇住屋問題

咪玩啦 你估越南西貢咩

全世界嘅暴政都一樣

軍隊係鍵盤戰士

咁綁架洗頭艇送中無野好講

支那間諜遍佈全球，周圍綁架，其實英美都避唔到

宜家講緊循正常途徑

5000左右啦計cos既話

烏克蘭抗爭者有用槍先叫勇武
香港用巨型彈弓？

吹大左 2萬...

新加坡政府係強勢統治，但國家政制本身係民主國家

人哋有死刑添啦，不停俾藉口自己

A

打鍵盤你一定最唔錫身啦

泰國學生 70 年代抗爭勁，依家好溫和。

佢地d黑警（暫時）好溫和
只係拉左兩個人
香港個d鳩拉

人地係一個國家，我地只係殖民地

法國黃背心暴動坐幾星期就算

當全民有案底，就冇人驚花底
當全民唔怕坐，監獄都唔收你

只限稍為正常嘅政府

民主國家使乜街頭抗爭

on9? 法國英國美國：am I joke to you

有無得教泰國 放棄街頭抗爭

搞黃色經濟圈 經濟重創泰國

巴育遲下都會黎幫襯 食完感動到退位
泰王食完 老婆都唔要做和尚算

他信復位

1984

Push

斷手斷腳

全世界嘅極權都係一樣

咁你反省咗咩高見出黎？

講緊既係
泰國好明顯同土共係有晒路
綁架他國公民，請問泰國做過啲乜

瑞典唔止一次在明在暗想幫桂民海
一樣做唔到乜，佢喺泰國根本乜都冇做都可以咁
更加好覺得有外國藉喺泰國衰左會安全

唔好玩啦！拿槍射低你第一排呀！後面仲有邊個敢沖？個個都未接受過戰爭的洗禮和紀律部隊式嘅訓練，點會有夠膽沖嘅人。

係要拉攏軍隊。軍隊都係窮苦人家出來嘅！都係可團結嘅力量。就好似好多差佬都係支持革命，但苦於被某些激進派排斥。當然這些激進派並無錯，應該說正是因為這些激進派存在，才有差佬被他們的熱血感染。因為大家都係後生仔，香港的未來大家都有份。

泰國唔係乜都唔做，而係冇嘢好做

又係你呢啲踩港撚

被囚手足表示：你個鍵盤戰士幾時先肯勇武

#加山傳播 #dbChannel